金盈將所有人類都講做示威者

今日無理由唔去啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

臭雞

叫佢收皮啦
讀稿機器
做順民無底線上位上得快

本身諗住唔去
但而家真係無理由唔去啦

人地係珠海學院讀過新聞 比一般人叻

咁即係所有CCTVB嘅女主播都係雞

發夢夢到
有人剃佢頭再捉佢遊街

好似法國二戰時期既法奸咁樣

準確講：高層尿兜

琴晚聽琴真係火都黎撚埋成班居民冇上裝
屈撚到人地係示威者full gear
掉玻璃又唔講

支那雞

冇良知
為虎作倀

雞盈

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
6:30開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

食屎金鷄盈

今日就福建黑幫打人講成路過市民被示威者追打